function getQuestions(){
  return ({
	"1": {
		"question": "Qui est le dieu de la guerre dans la mythologie grec ?",
		"answer": "Ares"
	},
	"2": {
		"question": "Dans la ville de Churchill dans le nord du Canada une loi stipule que les gens doivent laisser leur voiture non verouiller pourquoi ?",
		"answer": "Car des ours traine dans les rues et les voitures ouvertes permettent aux passant d'avoir un abri en cas d'attaque"
	},
	"3": {
		"question": "Comment s'apelle le Télétubbies rouge ?",
		"answer": "Po"
	},
	"4": {
		"question": "Qu'ont en commun les personnages crée par Stan Lee, Peter Parker, Bruce Banner, Stephen Strange, Reed Richards, J. Jonah Jameson (le patron du Daily Bugle) ?",
		"answer": "Leurs noms commence par la même lettre, c'est un moyen qu'a trouver Stan Lee pour se rappeler facilement des noms de ces personnages"
	},
	"5": {
		"question": "Quel rappeur francais a dit: 'Tu l'appelles Mère Patrie, j'l'appelle Dame Nation' ?",
		"answer": "Alpha Wann dans le son Le Piège"
	},
	"6": {
		"question": "Dans quel jeu vidéos, premier au Game Of The Year en 2019, un extraterrestre bleu va dans l'espace et se rend compte qu'il vit dans une boucle temporelle ?",
		"answer": "Outer Wilds"
	},
	"7": {
		"question": "Dans quel serie débuter en 1987, Mister T joue le role de Barccuda, un phobique de l'avion qui se fait endormir pour le faire voyager ?",
		"answer": "L'agence tout risque"
	},
	"8": {
		"question": "Dans Harry Potter, comment s'apelle le concierge de poudlard qui rode dans les couloirs avec son chat ?",
		"answer": "Rusard"
	},
	"9": {
		"question": "Lequel de ces featuring n'existe pas: Stromae et Kanye West, IAM et Beyoncé, Sinik et Adele, ou France Gall & Elton John  ?",
		"answer": "Sinik et Adele, (c'est qui IAM?)"
	},
	"10": {
		"question": "Ou c'est déroulé la coupe du monde 2010 de football ?",
		"answer": "Afrique du Sud, coupe du monde remporté par l'Espagne"
	},
	"11": {
		"question": "Compléter la réplique de Jack Sparrow: 'Vous etes le pirates le plus nul dont on m'a parler' ?",
		"answer": "Au moins on vous a parler de moi"
	},
	"12": {
		"question": "Dans quel mini Serie TV deux rappeur francais reste dans un canapé et parle de leur vie ?",
		"answer": "Bloqués de Orelsan et Gringe"
	},
	"13": {
		"question": "Completez les paroles: Personne ne m'aime et puisque c'est comme ça j'irais sans vous, personne te comprendra jamais dis leur pas comme t'as mal, N'oublie pas l'principal ....... ?",
		"answer": "Au fond tout le monde s'en fout"
	},
	"14": {
		"question": "Quel est le pays avec le plus d'habitan au km carré ?",
		"answer": "Monaco avec un ratio de 16 923 hab./km2"
	},
	"15": {
		"question": "Quel duo d'humoriste a parodié le groupe de rap PNL qui pleure sur les personnages de disney?",
		"answer": "le Palmashow"
	},

})
}

export default getQuestions
